中共肯比番條屍,仁至已盡

中共肯比番條屍,仁至已盡

其實他地可以直接火化屍體,再掉落大海。依家比他地家人知道親人死左,沒等等等,已經算是甘。。。。

個心好沈重

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

kill左你再燒返500冥通比你刀算係甘=。=

咁中共都幾On9 要check點死有幾難

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

單機啦 ON9仔

咁撚多謝